迷戀左個高登巴打！！！！

想知道佢的近況^^

我又想笑

高登牙on9-.-

8==✊🏻==D💦

熱戀未ᵕᴥᵕ